女朋友話幾個月前游水果陣見到有精液飄浮 搞到佢大左肚

依加點算好？
我可以點做？

包爺hi

恭喜哂呀！

伊sir

你女朋友係人魚？

去完日本有咩搞作

話唔定係痰啫

haha

普通人一個

踏單車破處 + 漂浮精液大肚

台主係咪假膠？定未讀過生物學？

Your gf swim in this pool?

巧合啫

我覺得帽事喎

書包兄 我係幸福巴
long time no see

書包幾時出水呀屌你
打飛機打到入急症之後收山？

我識你一家
你女明友叫Mary
你叫Joseph
你個仔叫Jesus

信佢呢次啦

生Cancer就唞下啦

係咪游水唔記得帶泳帽呀

你女友同第二個鴛鴦戲水咋嘛

正 又block 件假膠

帽事嘅

意外嘅野你條女都唔想

佢侮辱緊你既智商

粒精子無啦啦游左入去

護眼post

出水啦 仲出膠po

大大力摑佢一巴啦
佢唔止想侮辱你智慧
你有朋友,有屋企人架嘛係咪?
佢想侮辱所以你識既人
車佢一巴然後大嗌分手

樓主都係想睇綠色字啫
無事既

我諗佢原句係去泳池(扑嘢)大咗肚

綠份嚟㗎
唔好落

偷偷地同人地搞完又話你聽咩

你女朋友可能係游蛙式擘大個閪受左精姐
勸佢下次游自由式夾撚緊個閪咁咪帽事囉

唔緊要啦 都大左肚

[green]帽事既[green]

神探

抵啦

泳池肯定落唔夠氯氣 啦

精子已進化到有頑強生命力

聖母瑪利亞

包爺笑撚死我咩你

朋友屋企既浴缸幾大 大到成個泳池咁樣

2/10
字數略少

創意十足

呢個就變咗係精池游緊精見到有水漂緊

不小心插入系列

冇開錯台

呢個原因好有創意

唔係咁都信呀話

書包

書包神

包蛇有無水

包爺終於中！

爸爸唔好唔要我

你估精係venom咩？

係氯氣嘅泳池水都生存到咁強勁
肯定係人中之龍啦

系米你之前自己射落泳池到架

包爺！

包爺今日有咩心水

書包修成正果，會唔會破燈

+聖靈感動

笑死我

你女朋友當你傻仔啊 死傻仔

包爺

點解睇唔明

呢個池成日用黎拍泳池片，話時話呢個池係邊

佢點知果D係精先

結婚

假膠

你條女講完, 佢自己有無笑

見到精液

泳姿問題啫
等我幫你女朋友糾正下就冇事了

收嗲啦

喺創意台冇人夠膽叫我收嗲

好，你係第一個

幾時打pro

跟樓主輸到ps4都賣埋

樓主出名準

冇資格入樓主個私水谷

你都係想見綠色姐

帽事既

係咪因為你又無錢同佢食茶木呀？

咁撚on9你都信 認真呢？

游餵精

又block多個假膠

你女朋友係依條河游水？

信 = 弱智

最多我幫你埋單

無野嘅，燈到fake左

個仔係我嘅 辛苦樓豬養喇

我覺得正常事黎嘅 between得閒護下眼

幾有創意喎又

就比夠十分你
如果真係都幾綠

呢d post好護眼

游穢精

去大灣區落咗佢囉
個仔又唔係你嘅

恭喜你

樓主喺呢條河洗頭啫

呢個 post 真護眼

你條女講出黎都夠on9
而你咁都信就仲on9

恭喜晒 做人地老豆

大家咁話

包爺生癌

你準備好未呀??

認真答你 公共泳池落左好重漂白粉消毒 咁都中到 除左係泳池直接插入 真係無其他更好方法 加油呀 爸爸

哄佢照顧佢等佢生落黎然後再分手

想定小朋友名啦

咁呢段期間咪可以無限中出囉？？

游胃精

飄浮還飄浮，大肚還大肚
兩樣野嚟嘅，千祈唔好混淆！

Bewteen 啲精液都幾新鮮 仲識郁
有左都唔出奇

Nice

我想食

我連續食左2日 好好味

我一直心諗乜嘢叫水果陣

綠燈俠？！

我唔係

媽 好綠好護眼

我覺得帽問題喎

養父

帽

包包病好未？

唔好意思
點解唔好意思？
總之就係唔好意思

其實有咩作品有係到取過景

佢係精液中暢泳姐